柴灣公園有狗stop & search黑衫青年

2019-08-04 11：15pm 柴灣公園有狗stop & search黑衫青年
柴灣公園旁有2橦警察宿社